我想問PPS限左1日3次 仲有咩方法交1蚊稅

求救

網上銀行過數

最後果次交足全數囉

網上銀行交 會唔會令政府唔蝕錢

我第一期一蚊一蚊交到 最尾先全數
但第二期未交 但1日3蚊 真係交唔足

網銀信用卡交稅

yes. 你$1 $1咁交
政府要平均比返$3 1宗交易銀行

同問

會，每次交易政府都要比手續費銀行

呢d 間接手段真係work?直接d 啦不如

拉 唔好話比人知